{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097276?place[place_type]=GID&place[gid]=1097276&place[latitude]=37.8963822496&place[longitude]=127.4862056124&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이엠101"
    },
    "text": "[お知らせ] 全客室禁煙です。 [入室及び退室時間]入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。 [ピックアップ案内]マートピックアップは、加平ターミナル近くのチョウンマートで一定金額を購入すると可能です。(1人15,000ウォン以上お買い上げの場合)[ピックアップ時間および可能人数] ピックアップ時間は~19:00までで、ピックアップ可能な人数には制限がありません。 [バーベキュー利用案内]バーベキューは、個々のテラスで利用可能で、雨天時と冬季にも使用できます。 バーベキューの利用時間は18:00~22:00で、2人基準で炭グリルは15,000ウォンに追加人当たり5,000ウォンです。 [幼児基準]乳幼児も人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 12ヶ月以上からは追加料金が発生し、1人当たり20,000ウォンです。 当日現地にてお支払いいただくことになります。 [客室情報]スパは11月から2月までご利用いただけます。エッジ、スカイ、ガーネット客室でご利用いただけます。 スパのご利用は無料で、チェックインから24:00までご利用いただけます。 ただし、入浴剤の使用はできません。 [インターネット利用] 無料Wi-Fiを提供します。 [ペット同伴および入室不可] ペット同伴の入室および宿泊はできません。 [その他の情報]ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できます。 ただし、状況によっては利用できない場合があります。 消火器、火災警報器、脱水器を備えています。 [屋外プール及びウォータースライド] 今後の営業日程は05月05日から9月末までです。 ただし、天候により変動する場合があります。 プールの利用時間は15:00から退室時までで、水着、ラッシュガード、防水マスクを着用してご利用ください。 プールの利用は無料です。 [客室情報] - スカイ:基準2名 / 最大5名 - エリス:基準2名 / 最大5名 - ガーネット:基準2名 / 最大6名 - リオ:基準2名 / 最大5名 - ミント:基準2号(別館):基準2人 / 最大6人 - カラー:基準2号(別館):基準2名 - カプリ : 基本6人 - G104号(別館) : 基本3号/最大8人 / G102号(別館) : 基本3号(G103号) : 第103号(最大8人 / 第103号)。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00であり、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスを利用したい場合、どのように手続きすれば良いですか？",
            "answer": "マートピックアップサービスは、加平ターミナル近くのチョウンマートで一定金額を購入すると利用が可能です。ピックアップ時間は19:00までで、人数に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューは個々のテラスで利用可能で、雨天や冬季も使用できます。利用時間は18:00から22:00までです。人数2名基準で、炭グリルは追加料金となります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "12ヶ月以上の幼児は、1人につき追加料金が20,000ウォンかかります。チェックイン時に現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "スパの利用可能な客室はどれですか？",
            "answer": "スパはエッジ、スカイ、ガーネット客室でご利用いただけます。利用は無料で、チェックインから24:00まで利用可能ですが、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設には無料の駐車場があります。ただし、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールとウォータースライドの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールとウォータースライドは15:00から退室時まで利用可能です。水着やラッシュガード、防水マスクの着用をお願いします。利用は無料ですが、営業日程は天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "- スカイ: 基準2名 / 最大5名\n- エリス: 基準2名 / 最大5名\n- ガーネット: 基準2名 / 最大6名\n- リオ: 基準2名 / 最大5名\n- ミント(別館): 基準2名 / 最大6名\n- カラー(別館): 基準2名\n- カプリ: 基準6名\n- G104号(別館): 基準3名 / 最大8名\n- G102号(別館): 基準3名\n- G103号(別館): 基準8名 / 最大8名"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 732,
        "QA": 693
    }
}